新屋嶺手足有野同大家講！

都係無野啦 可以出返去

最後
光復香港 時代革命

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

新屋嶺唔係停用？

係呀

幫推thz